# Задание 005 из тикета 4 (портирование JS на PHP, буквы внутри строки)

Рассмотрим структуру каталога:

```
├── js
│   ├──  main.js
│  
├── public
│ ├── index.php
│    
├── README.md
└── Task005.php
```

## Каталог `js/`
содержит файлы, которые мы будем портировать на php.

## Каталог `public\`
ВНИМАНИЕ! будет "открыт всему миру". К этому каталогу всем разрешен полный доступ на чтение.

Т.е. в этот каталог нужно ложить
* только точку входа в программу `index.php`
* файлы доступные для скачивания кому-угодно

## Файл `public\index.php`
С этого файла долго стартовать наше приложение.
Этот файл должен содержать ТОЛЬКО ИНИЦИАЛИЗИРУЮЩИЙ КОД.
Весь остальной код должен быть вынесен на 1 уровень вверх от каталога `public`
Это нужно для того, чтобы обезопасить наше веб-приложение.

## Файл `Task005.php`
Этот файл - представитель логики нашего приложения. Именно в нем будет написан код, кототорый будет что-то делать.
